【武漢肺炎】死亡人數真實數字：中國消失了1400萬人

補充：正常一個月的死亡人數
14億人 ÷ 75年 ÷ 12月
= 155萬人

有線新聞世界第一

the mortality should offset with real new users
so no need to compare the mortality

people claim that they use multiple numbers. let divide by half

so assume actual death toll is 7m
assume death rate by china is 3%
means 233.3m people were infected

so the infection no.is fake as well

港樓即時缺乏承接力

記得除番公佈死亡率
有4億人感染
即係三個有一個中

訓多陣，死夠10億先叫我

好似有線新聞炒左車
中國五大電信運營商分別是中國電信，中國移動，中國聯通，中國廣電，中信網絡

中國唔止得三間，係有五間

#ThankYouPresidentTrump

Twitter戰線要手足支援呀

唔怪得曱大大之前咁有信心幫幾百萬人脫貧丫

其實點止
都未計農村、細路、老人呢啲冇手提電話嘅人

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

你覺得個1400萬人全部轉晒去中國廣電，中信網絡？
一直都唔轉，而家武漢肺炎先轉台？加上你平時有幾可聽過呢兩間野？
真係膠都費事俾

係咁下年多返1400萬人係咪等如果班人復活？

據央視消息，經國務院總理李克強簽批，國務院日前印發《關於開展第七次全國人口普查的通知》。根據《中華人民共和國統計法》和《全國人口普查條例》規定，國務院決定於2020年開展第七次全國人口普查。

仲有好多公司account
Wuhan 肺炎後，封城冇錢，要摺埋cut account止蝕